舞武器舞亂伎 第2季 星之巨人篇 討論

真係睇得好爽,唔洗點用腦

第一季睇曬但完全唔知佢做乜，第二季點

後面真係集集爆新料,劇情轉得好快

重有一集有無人入禮央子股

套片個編劇9成時間都係度high緊,但最後又俾佢講得完個劇情收到尾
神奇

隻bgm幾好聽
有冇人知乜嘢來頭

邊段

百合線冇左

PV個段

呢套野d劇情成日都好突然咁

例如個肥仔冇啦啦鍾意個輪椅妹
個台灣心臟使又冇啦啦洗白左咁

個結局都好無厘頭

最後一集好多餘

禮央子算唔算大勝利

唔算既,其他片都係打完就算
家下講多小小之後都幾好
雖然清一色都係負面野
東救完成個世界都冇人知,仲係好似之前咁比人當怪物
禮央子仲慘

唔算啦,無胸變有胸

其實佢最後一集既信息係幾有意義
但係係停機坪開始主角無啦啦發洩情緒嗰度好突然
其實第二季開始d伏線同起承轉合都好突兀 不過睇到爽就算